

 Ak sa pozrieme na to, aké stavebné aktivity boli povolené na Terase a jej okolí a najmä aké sa plánujú do budúcna, tak Terasu, KVP a Staré mesto čakajú ťažké časy najmä čo sa týka dopravy a veci s tým súvisiacich. Jedným slovom dopravné zápchy. 
 Niekedy mám pocit, že nikoho z kompetentných dopravná infraštruktúra vôbec nezaujíma. A preto som toho názoru, že o osude asančného pásma by mala rozhodnúť verejnosť nakoľko ponúka priestor na mnohoraké využitie. A ako poznáme radných, vrátane mestskej časti, opäť by tam skončil nejaký supermarket a na ľudí by sa opäť zabudlo. 
 Napíšte do diskusie, čo by podľa vás malo byť na danom území. 
   
  
   
 Príprava na ďaľšiu stavbu, ktorá toto úzke prepojovacie územie už naveky nechá zúžené. Sen o druhej Hlavnej asi ostane už snom. 
 A ako by mohla tá druhá Hlavná vyzerať? A možno aj takto, ako nákupné územie vybudované v USA, ktoré ľudia milujú, kde to žije takmer každý deň rôznymi pouličnými koncertami a artfestami, kde ľudia radi trávia voľný čas...http://www.legacy-village.com/. Sú tak rôzne obchody, knižnice, čajovne, galérie, kaviarne, reštaurácie....a nehovoriac o estetickej a architektonickej stránke. 
  
  
   
 V pozadí je gýčová prístavba Galérie. 
  
   
 Jedná sa o dosť veľké územie s trávnatým a stromovým porastom. 
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
 Na fotografiách chýbajú zábery z evanjelického cintorína, ktorý sa v danom území nachádza. 
 Takže,  čo by podľa vás malo byť na danom území ??? 
   

